內戰？唔好咁天真

所謂割蓆相，全部都係同一format(A4,膊頭, 証件)

內容全部屌完張建宗幾句，再將自己捧到上天

唔識就咪撚學人搞小動作想洗白啦
少少野都做到咁柒咁hea，要做狗唔係無原因